{
  "id_query": "22074740",
  "total": 19270,
  "total_current": 200,
  "max_score": 93.73613,
  "origin_question": "Cho em hỏi đt em khi gọi cuộc gọi bình thường thì không sao nhưng khi gọi bằng messeger hay facetime thì đầu bên kia không nghe tiếng ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 48.73687,
      "id": "26355218",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em có iphone 6 16G sao em gọi tất cả đều bình thường nhưng gọi video qua fb và zalo thì chỉ nghe bên kia nói.còn em nói bên kia không nghe được mà chỉ nghe rè không hà.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào Cài đặt >> Bảo mật >> Micro >> tìm tới ứng dụng cần dùng >> chọn Bật là sẽ khắc phục được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 46.769875,
      "id": "27582677",
      "field_search": "question",
      "question": "A/C có ai am hiểu về iphone cho em hỏi tý ạ !! Chuyện là em đang dùng con ip6 32gb. Khi vào app messenger gọi video cal thì người bên kia ko nghe thấy mình nói. Nhưng khi gọi cuộc gọi thường thì vẫn nghe bình thường.  Vậy lỗi là nằm ở chỗ nào ạ ??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào Cài đặt >> Bảo mật >> Micro >> tìm tới ứng dụng Messenger >> chọn Bật là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 45.021107,
      "id": "29453256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là sao khi em nhận cuộc gọi thì âm lượng nhỏ vậy ạ. Đầu dây bên kia nói gì em khó nghe quá. Mong ad giúp em vs ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhấn nút tăng âm lượng để tăng hết mức âm lượng cuộc gọi lên xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 44.876873,
      "id": "30075260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy iphone 6 mình nghe gọi bình thường dc nhưng khi gọi video mình nói bên kia khong nghe thấy còn họ nói mình vân nghe bình thường là do làm sao",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết anh gọi video bằng ứng dụng nào để em giúp anh nhé. mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 44.08958,
      "id": "27621225",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình gọi video FB Zalo nói không nghe gì hết vậy qtv?gọi không có video thì nghe gọi bình thường ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vào Cài đặt -> Quyền riêng tư -> Micro -> chọn ứng dụng Messenger và Zalo -> Bật lên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 43.84949,
      "id": "30291894",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi gọi bình thường video bình thường loa ngoài nghe bình thường nhưng khi gọi video fb hay zalo là loa ngoài khi mình bật lên nói bên kia k nghe thấy nhưng họ nói mình vẫn nghe thấy nếu là hỏng mic thì thay bao tiền ạ mà như thế có phải hỏng k ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 41.89831,
      "id": "22081046",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao ip của tôi khi đang xem youtube, có cuộc gọi đến, nghe cuộc gọi mà youtube không tắt? ( vẫn nghe thấy tiếng) ?",
      "answer": "Chào bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.991783,
      "id": "24686707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 khi mình gọi ngta ,ngược lại, nhưng bên mình nói thì bên đầu dây không nge - có thì nge rất nhỏ ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ không biết là bạn gọi điện thông qua sim hay thông qua ứng dụng vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.161186,
      "id": "21524838",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Em đang dùng ip 6 bản 32 gb. Em dùng mes và zalo gọi thoại thì được, gọi video thì nhìn thấy hình nhưng người bên kia không nghe thấy em nói gì. Em cắm tai nghe vào thì người bên kia nghe được. Mong ad giúp em",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > bật các ứng dụng cần sử dụng lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 39.05847,
      "id": "23884539",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi :sao em vào messenger gọi video thì mic của em không nói được mà chỉ nghe được.trong khi em cấp quyền đầy đủ cho messenger rồi.còn nghe gọi thu âm vẫn bình thường ạ.em dùng i phone 6 32gb ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử xoá và tải lại ứng dụng Messenger xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 38.348835,
      "id": "19702380",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi. E đang sài iphone 6. Gọi điện lúc nghe đc lúc thì nói bên kia không nghe là bị sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tất cả các số bạn gọi điều bị lỗi hay chỉ có 1 số nào đó nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.154015,
      "id": "19787918",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao ip 6 32GB khi gọi qua mesenger thì phía bên kia không thể nghe được âm thanh được vậy?,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 36.65877,
      "id": "22795788",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao messeger khi có cuộc gọi video thì lại đổ chuông mặc định của cuộc gọi điện thoại ak.. e muốn nó nhạc chuông mặc định của messenger thì phải chỉnh sao ak",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.63874,
      "id": "29372929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em khi mà tắt màn hình thì tại sao không nhận được cuộc gọi ạ chỉ khi em mở màn hình thì mới nhận được ạ .. có thể chỉ em cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.204628,
      "id": "22614256",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua tại tgdđ mà gọi ben kia nghe máy nhỏ lắm mà bên mình nghe bình thường thường như vậy là sao qtv. Gọi ai cũng như vayy hết ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và khắc phục sớm giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.839355,
      "id": "23653477",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho m hỏi cài báo rung khi cuộc gọi bắt đầu là ở đâu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là điện thoại iPhone không hỗ trợ tính năng này bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.68693,
      "id": "23198673",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy khi gọi online hay quay video màn hình tiếng lại rất nhỏ ke ca tang max am luong khởi động lại cùng vậy. Khi nghe gọi hay ghi âm vân binh thường",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.638123,
      "id": "28729313",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 của em.   Cài đẩy đủ nha chuông gọi đến rồi.   Nhưng khi có người gọi thì chi có rung k có nhạc nhưng bên người gọi đến thì nghe được nhạc chờ của em.  Cài đủ thứ đều k dược.  Loa trong Loa ngoai van nghe dc .  Xin hướng dẫn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn kiểm tra xem công tắc bên cạnh trái máy đã được bật lên chưa bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.587357,
      "id": "20941673",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em khi kiểm tra tài khoản thì nó báo là lỗi khi thực hiện yêu cầu, lỗi không xác định, khi gọi thì nó báo là không gọi được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử tắt nguồn máy, sau đó tháo sim ra vệ sinh và khởi động lại máy kiểm tra lại xem có cải thiện không nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.139446,
      "id": "25478151",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho tôi hỏi tại sao máy iPhone 6 của mình khi có cuộc gọi đến mesenger trên màn hình khoá không hiển thị nút xanh đỏ để nghe hay từ chối cuộc gọi mà chỉ hiển thị tên của người gọi đến sau đó phải bấm nút home mở khoá vào Mesenger mới nhận được cuộc gọi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định của ứng dụng bạn cần vào ứng dụng Messenger mới nhận cuộc gọi được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.815735,
      "id": "31077655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói,Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > chọn bật Facebook và Zalo lên xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.795834,
      "id": "22164063",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa nhaann dc 1 cuộc gọi ma k nghe dc  Tgdd có thể gọi lại cho e",
      "answer": "Chào chị Hoa,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.650246,
      "id": "20695685",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ac! cho hỏi đt e đang hoạt động bt, nhưng khi có cuộc gọi đến, nó lại mất tiếng chuông, đến khi tắt nguồn và mở lên lại thì hoạt động bt, máy xảy ra tình trạng trên thường xuyên,  vậy theo ac máy có bị sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên (đặt lại tất cả cài đặt) rồi kiểm tra giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.630096,
      "id": "22647251",
      "field_search": "question",
      "question": "Gọi facetime bằng 3g k đc hã",
      "answer": "Chào bạn.Dạ máy vẫn hỗ trợ gọi facetime bằng 3G được bạn nhé. Tuy nhiên đường mạng khi sử dụng sẽ không thể ổn định như khi bạn sử dụng Wifi nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.538395,
      "id": "19604550",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi loa trong của iphone 6 nhỏ hơn iphone 5s hay sao ạ khi em nghe gọi thì thấy âm thanh nhỏ hơn iphone 5s như vậy máy có bị sao không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại cả hai máy, rồi tăng âm lượng lên hết mức, mở cùng 1 bài nhạc xem sự chênh lệch âm lượng có nhiêu hay không nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.451984,
      "id": "22361903",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có ứng dụng nào báo rung khi nghe máy cuộc gọi đến và khi tắt máy không add?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, là chưa có ứng dụng nào hỗ trợ tính năng này trên iPhone 6 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.12272,
      "id": "20129133",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại của mình thường bị mất hết âm thanh khi có cuộc gọi đến",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.096775,
      "id": "28056267",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi có cuộc gọi đến thì ngoài tiếng chuông còn có 1 giọng nói tiếng anh vang lên nữa làm sao để tắt đi ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > chọn ứng dụng Điện thoại > Thông báo cuộc gọi > chọn Không là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.065777,
      "id": "20948890",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của e âm thanh e vẫn để âm lượng to nhưng khi em xem video hoặc nghe nhạc ko hề có tiếng, cuộc gọi đến cũng ko có nhạc chuông máy bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình bạn đã  gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy chưa để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.945803,
      "id": "19867882",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 bật chức năng đèn led khi nhận cuộc gọi nhưng vẫn ko sáng nhưng bật đèn pin sáng bình thường, vậy bị lỗi gì ạ ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn kiểm tra lại nếu màn hình của bạn còn sáng thì khi có cuộc gọi tin nhắn đèn sẽ không nháy nên bạn thử tắt màn hình và kiểm tra lại nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.827705,
      "id": "21209149",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip6s tại sao khi có cuộc gọi đến đèn plash ko sáng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6s, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn Led để thông báo > bật lên nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.565954,
      "id": "21635499",
      "field_search": "question",
      "question": "tắt đèn khi tin nhắn cuộc gọi nó nhấy làm sao",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.54234,
      "id": "30237617",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi  Tự nhiên máy em không phát ra tiếng nữa Gọi điện thì phát ra chuông mà sài nghe nhạc hay gì đó nó không phát ra âm thang",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.444742,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi sao ip6 của em lên ios 10.3.1 giờ gọi đến vẫn có chuông bắt máy không nghe gì.... không mở được loa ngoài là bị gì, nghe nhạc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang gọi qua ứng dụng nào vậy bạn hay cuộc gọi trên máy vậy bạn.Bạn vui lòng giúp mình kiểm tra lại xem đã bật âm thanh lớn hết cỡ chưa bạn hoặc bạn khởi động lại máy xem được không.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.299175,
      "id": "28752468",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iphone âm thanh lớn nhất và hong tắt tiếng vậy tại sao không reo khi có cuộc gọi đến vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.133131,
      "id": "24896217",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua máy iphone 6 được gần 1 tháng máy nhận cuộc gọi đến máy không rung đổ chuông xong hiện cuộc gọi nhỡ là thế nào?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.126877,
      "id": "19661940",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn bật đèn chớp khi có tin nhắn hay cuộc gọi đến thì bật ở chỗ nào ạ?,",
      "answer": "Chào bạn.Bạn vào giúp mình cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED cảnh báo bật lên sau đó kiểm tra được hay chưa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.124277,
      "id": "20625364",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao khi mua con ihpne 6 về kiễm tra tài khoản không được cứ bấm*101# ok..thì máy cứ gọi như bình thường...",
      "answer": "Chào bạn,Bạn mua máy bản quốc tế hay máy lock vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.122719,
      "id": "23504679",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua khoảng 2 tuần, nhấn số đt từ danh bạ để gọi đi phải mất hơn 5s mới thực hiện được cuộc gọi, khi có cuộc gọi đến mặc dù đã đổ chuông nhưng màn hình vẫn chưa hiển thị cuộc gọi đến, thế là lỗi gì",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này có thể máy xung đột hệ thống phần mềm bên trong bạn vui lòng tiến hành khởi động lại máy và kiểm tra lại xem có khắc phục được sự cố trên hay không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.051836,
      "id": "24521094",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt của e bình thường thì không sao  nhưng khi sử dụng lâu nóng máy thì lắc nghe tiếng kêu lạch cạch như bi bị lỏng do nóng chảy lớp keo dính pin vs thân máy khi nóng máy lắc nghe kêu bình thường k có j",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.920595,
      "id": "20967392",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip6, máy em gọi video Call trên messenger ko thấy hiện hình nhưng máy khác gọi thì thấy được. Cho em hỏi máy em bị làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử vào Cài đặt > Quyền riêng tư > Camere > Messenger > Bật lên xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.689049,
      "id": "29726655",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi sao tự nhiên điện thoại e đang xài nó không còn chuông khi có tin nhắn, thông báo hay cuộc gọi đến nữa ạ. E đã chỉnh âm lượng lên hết mức luôn nhưng vẫn ko nghe chuông.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn để ý nút tắt âm bên hông máy có đang gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là được nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.656675,
      "id": "19522044",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ở thế giới di động nhưng khi nghe gọi có khia đầu kia nói mình ko nghe được chỉ nghe thấy tiếng rè rè . Cái này thỉnh thoảng bị chứ ko thường xuyên nhưng rất ức chế ,mình muốn đổi sang máy khác nhưng khi bên bạn chek, ko phải gọi lúc nào cũng bị như vậy nên cứ bảo theo dõi thêm . Nhưng biết lúc nào nó như vậy mà cho các bạn nghe được",
      "answer": "Chào anh Đạt,Trường hợp máy khi gọi không nghe rõ thì anh vui lòng mang máy đến siêu thị lần nữa nha. Nếu xác nhận bị lỗi kỹ thuật Thegioididong.com hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng đầu tiên đó ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.447392,
      "id": "21643647",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi iphone 6 khi cuộc gọi đến thì đèn flash phía sau máy chớp liên tục làm sao tắt đc ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - tắt flash thông báo đi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.229519,
      "id": "25712925",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại  e ip6 gọi video call  trên zalo và mess , line đều ko nghe đc mặc dù mình vẫn nghe bên kia nói bình thường",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Riêng tư > Micro > Chọn Zalo, Messenger, Line > Bật xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.197437,
      "id": "24141730",
      "field_search": "question",
      "question": "Chức năng nháy đèn Led khi có Thông báo hoặc cuộc gọi nhưng khi đang sử dụng thì ngta gọi đến ko nháy đèn ad.  Nhưng e khóa màn hình thì ngta gọi ms nháy đèn. E đã bật  2 công tắc trong acsitouch gì  đó rồi vậy có lm sao k ad",
      "answer": "Chào bạn,Flash Led thông báo trên iPhone chỉ sáng khi tắt màn hình thôi nha. Khi mở màn hình thì đèn sẽ không sáng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.082232,
      "id": "19867398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi gọi qua messager phía bên kia ko thể nhận đc âm thanh là tại sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Quyền riêng tư > Micro > Messenger > Bật xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.96848,
      "id": "24011639",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi ghi âm cuộc gọi bằng ứng dụng nào",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, máy chưa hỗ trợ sử dụng ứng dụng hỗ trợ ghi âm cuộc gọi nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.9056,
      "id": "17782853",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e facetime 2 tiếng còn 53% thì có gọi là hao pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn , Pin của máy bạn như vậy là vẫn ổn định nên bạn có thể an tâm sử dụng máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.778425,
      "id": "21359124",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi mua ip6 ngày hôm kia nhưng tôi thấy chất lượng cuộc gọi không tốt. cụ thể là khi có người gọi điện đến tôi nghe tiếng rất nhỏ dù đã tăng âm lượng lên hết cỡ. vậy có phải máy tôi bị lỗi khôgn, tôi có được đổi máy khác khôg",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại, khởi động lại  và gọi đến 1 máy khác giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.69626,
      "id": "28448775",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao cuộc gọi mess lại có trong nhật kí cuộc gọi điện thoại vậy ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này mình kiểm tra mặc định dòng máy Iphone khi bạn thực hiện gọi qua messenger sẽ hiện trong danh sách cuộc gọi của máy bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.51877,
      "id": "18115536",
      "field_search": "question",
      "question": "@Duy Quang:bật hết rồi... mở zing MP3 nghe nhac và bấm gọi thì nhạc không tắt và cuộc gọi vẫn tính giây là bị lỗi gì da",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.360321,
      "id": "22564462",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi.. em vừa mua sim Dcom 4G ở TGDD..sao về lắp vào máy không có sóng vậy ạ ? Lúc mua nhân viên có hướng dẫn e là về gọi 900 để kích hoạt... nhưng sao khi em gọi thì báo là mạng chưa sẵn sàng.. giờ e phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn đợi khoảng 24 giờ sau đó kích hoạt lại SIM là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.23318,
      "id": "25863419",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao gọi messenger video bên kia không nge mình noi j , là sao vây ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do bạn gọi Messenger qua loa ngoài nên có tình trạng này, để khắc phục bạn vui lòng cắm tai nghe khi đàm thoại để có chất lượng cuộc gọi tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.223072,
      "id": "26411394",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chi cho em hỏi em đag xài iphone6 làm sao để cài đèn nháy cuộc gọi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Trợ năng - Đèn Led để cảnh báo - ON là được bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.074188,
      "id": "21109954",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi. Tại sao máy e gọi video trên mess, zalo mà ng bên kia k nghe dc ah.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - quyền riêng tư - chọn Micro - kích hoạt cho các ứng dụng này sử dụng Micro rồi thử lại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.073566,
      "id": "31283255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, làm thế nào để khi có cuộc gọi đến, máy có đèn báo ạ?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại này chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > bật đèn LED cảnh báo là được chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.304564,
      "id": "30776878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mk hỏi cách tắt âm camera va khi có cuộc gọi đến có tiếng ah phát lên như nào ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Còn với iPhone bản Hàn Quốc, Nhật thì không tắt tiếng được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.09397,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình khi cắm tai nghe vào thì hiện chế độ tai nghe nhưng không nghe được tiếng nhưng khi cắm tai nghe đó vào iphone khác thì nghe được, cho em hỏi iphone 6 của e bị sao vậy và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống bạn kiểm tra lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.04025,
      "id": "27398568",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 plus call video zalo và messenger bên mình nghe bình thường nhưng bên kia không nghe được gì là bị gì ạ , ios11",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem máy đã cho phép ứng dụng sử dụng Micro chưa nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.834934,
      "id": "20506053",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình khi gọi video ko nghe được âm thanh",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.819271,
      "id": "18735818",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không ai gọi làm hồ sơ ủa góp cho em vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì sẽ có nhân viên hỗ trợ liên lạc sớm nhất anh nhé. Nên anh không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.737698,
      "id": "28265626",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip6 của em khi có ai gọi đến thì nói nói 1 câu tiếg anh dài r mới nghe nhạc chuôg . Ad chỉ giúp em cách tắt ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng đó không bạn nha . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.639435,
      "id": "27231926",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi e có để âm báo khi o ng gọi đến mà lúc ngta gọi chả có tiếng có sao k a @@",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy gạt nút im lặng bên hông máy và bấm phím tăng âm lượng lên xem có khắc phục được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.610102,
      "id": "27925831",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi: mình mới mua iphon6 như ko biết cài đã khi nhận cuộc gọi có rung và giới hạn thời gian gọi. Nhờ chỉ giúp với",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là điện thoại này không hỗ trợ Báo rung khi nhận và kết thúc cuộc gọi và giới hạn thời gian gọi bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.532413,
      "id": "28411296",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này gọi là 6 thường phải không ạ..",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đúng rồi chị nha , đây là sản phẩm Iphone 6 32GB chị nhé , chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.268364,
      "id": "28453188",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ , Cho mình hỏi mình xài iphone 6 nhưng khi người khác gọi đến nghe rất nhỏ.Có cách nào tăng âm lượng lên được không?",
      "answer": "Chào bạn, Khi máy thực hiện cuộc gọi, bạn vui lòng bấm nút tăng âm lượng lên xem âm thanh có cải thiện không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.253574,
      "id": "27145667",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi ip 6 của mình gọi dt nói chuyện bt mà sao gọi fb zalo bên kia ko nge dc. có phải do lỗi mic ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Riêng tư > Micro > Zalo, Messenger > Bật xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.188538,
      "id": "21076049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu như 2 iphone mà sử dụng 1 icloud thì máy này có xem đuọc hết tin nhắn hay các cuộc gọi của máy kia k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo mình kiểm tra thì với iCloud thì mình không tìm thấy phần sao lưu nhật ký cuộc gọi và tin nhắn nên có thể sẽ không đồng bộ được sang điện thoại khác đăng nhập cùng tài khoản nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.186733,
      "id": "25362701",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em dùng ip6 mà cái chỗ cắm tai nghe bị hư ( khi cắm tai nghe vào chỉ nghe được 1 bên) thì bên mình có hỗ trợ sửa hay thay không ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Đây cũng có thể do tai nghe bị lỗi, bạn thử dùng tai nghe khác xem có nghe được bình thường không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.186003,
      "id": "26431611",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua được hơn 1 tháng rồi. Hôm nay em gọi điện thì thấy loa trong máy nhỏ đi không nghe rõ . ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đang đàm thoại bạn bấm phím tăng âm lượng để tăng âm thanh đàm thoại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.177706,
      "id": "18641694",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 có ghi âm cuộc gọi đươc không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.141132,
      "id": "20061944",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của tui sáng nghe gọi bình thường 1 lúc sao sao ngta gọi tui tui nghe mà ngta ko nghe dc tui nói, cắm tai nghe vô cũng vậy?như vậy là bị gì vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.774454,
      "id": "21299540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , ip5 s làm sao để tải ghi âm cuộc gọi ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ ghi âm cuộc gọi trên máy nên chưa thể cài đặt được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.504595,
      "id": "19556881",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình mua trả góp trả trước 0đ thì cần những gì ạ ? Và có gọi về cho gia đình không ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trên 20 tuổi, và có đủ CMND,Hộ khẩu,Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhé. Và Công ty tài chính sẽ yêu cầu anh cung cấp số điện thoại của người thân, nhưng họ có thể gọi hoặc không chị nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.404991,
      "id": "17528034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi con iphone 6 của mình để khoảng vài tiếng mà có người gọi đến thì ấn home không được, nếu ấn nút nguồn thì thành tắt cuộc goi. Nó bị sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Đối với dòng sản phẩm iPhone khi có cuộc gọi đến thì nếu bạn không muốn bắt cuộc gọi và trở về màn hình chính thì sẽ không được bạn nhé.Bắt buộc máy bạn phải nhận cuộc gọi sau đó mới có thể nhấn phím home về màn hình chính,.Trường hợp mình đã kiểm tra thì khi có cuộc gọi đến nhấn phím home sẽ không tắt cuộc gọi, chỉ sử dụng nút Nguồn thì mới ngắt cuộc gọi nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.33861,
      "id": "30879137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em điện thoại em nghe rõ mà nói bên kia nghe không rõ cho em hỏi bị gì ad ??",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và thử liên hệ với nhiều số liên lạc khác nhau xem có bị tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.279306,
      "id": "28742752",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao chụp màn hình bằng phím home và nút nguồn thì bình thường không sao, còn chụp màn hình bằng assistivetouch thì lại hay bị văng ra màn hình chính ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó thử vào lại một ứng dụng và thử chụp hình lại bằng phím trợ năng xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.267046,
      "id": "19943008",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua ở TGDĐ, thi thoảng bị đang gọi điện thì bên phía kia không nghe thấy gì . Nó là lỗi gì , giải quyết như thế nào nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.226355,
      "id": "20242861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 khi có cuộc gọi đến chỉ báo nút trả lời ko có song song nút kết thúc là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng chụp lại màn hình và gửi lại tại đây giúp mình. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.098577,
      "id": "29257490",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua về không biết cài đặt đèn báo khi có cuộc gọi đến hoạc tn thông báo mong chỉ giup",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo hướng dẫn từ bài viết này thì sẽ được bạn nhé: Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.972431,
      "id": "23995382",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko ghi âm cuộc gọi được",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ ghi âm cuộc gọi được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.937113,
      "id": "22110906",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop. Em vừa mua iphon 6 tại của hàng tgdd ở đường ngô gia tự tôh bắc ninh gần 1 tháng. Lâu này em dùng em thấy. Tại sao cuộc gọi tới của em. Máy để ở chế độ tắt màn hình thì lại tbao cho máy bên kia là máy em bận. Gọi lại lần 2 mới đổ chuông. Tnhan cũng vậy",
      "answer": "Hiện bạn có thể bớt chút thời gian mang máy quay lại trực tiếp siêu thị gần nhất bên mình để được kiểm tra và hỗ trợ lại cho bạn nha bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.877302,
      "id": "17875180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 5 của mình cuộc gọi đến k thấy có chuông. Mình vẫn để chuông gọi đến nhưng k thấy có chuông. Vậy máy mình bị sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Và cần kiểm tra chính xác xem đã gạt nút tắt chuông bên cạnh trái lên chưa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.623713,
      "id": "20051747",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi cách khắc phục khi mình gọi messeger hoặc Zalo bên kia nói thi mình nghe còn minh nói họ ko nghe là thế nào",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.5119,
      "id": "20468427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách từ chối cuộc gọi trên ip6 khi máy đang khoá, cách tắt âm phím số khi bấm số để gọi( mình vào cài đặt,vào âm bàn phím tắt rồi mà ko đươc), thanks",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này khi máy đang khóa bạn nhấn nút Nguồn để từ chối cuộc gọi bạn nhé. Bạn cần gạt công tắc tắt âm bên hông trái của máy xuống thì mới tắt âm phím số được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.487816,
      "id": "20379632",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang phân vân khi mua iphone 6 32g pin có được 1 ngày khi mình bật 3g cả ngày,  zalo và nghe gọi khoảng 100 cuộc",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với mức độ sử dụng như sử dụng 3G truy cập internet liên tục và sử dụng nghe gọi sản phẩm chỉ có thể đáp ứng nhu cầu sử dụng của anh khoảng 3-4h và còn tùy thuộc vào mức độ sử dụng của anh nữa đó anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.47792,
      "id": "21630000",
      "field_search": "question",
      "question": "S iPhone 6 of e ko mở đèn flash khi có cuộc gọi đi z?? E thử mở r nhưng ko đc",
      "answer": "Chào bạn.Dạ xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn cho lắm vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.419937,
      "id": "23477153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, cái đèn chóp chóp khi ngt gọi đến thì cài ntn. Hôm qua e mới mua còn chóp nhưg nay hết r ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chính xác thì đây là đèn flash phía sau phải không ạ, bạn giúp mình vào lại cài đặt- cài đặt chung- trợ năng- bạn tìm phần đèn led để cảnh báo xem đã bật lại chưa bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.365494,
      "id": "29880576",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa mua iPhone 6 vào tuần trước mà sao iPhone loa trước bị rè khi gọi",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.364294,
      "id": "19934638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao khi quay video camera trước điện thoại bị rè rè và không nghe thấy tiếng với camera sau khi âm thânh to thì quay video cũng bị rè từ và không có tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và thử lại xem còn tình trạng trên không. Ngoài ra bạn vệ sinh Micro ở camera sau trước khi thử lại.Nếu vẫn còn bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.358932,
      "id": "29000003",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn hàng không ạ ? Em ở khi vực Bình Tân",
      "answer": "Chào chịDạ . Chị ơi , hiện sản phẩm trên có hàng tại các siêu thị Quận Bình Tân ạ , nếu chị quan tâm sản phẩm chị để lại số điện thoại em hỗ trợ đặt hàng nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.340647,
      "id": "17571421",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại Iphone 6 em gạt nút âm lượng sang im lặng sau một thời gian sử dụng em vẫn để im lặng nhưng khi chụp hình hay có cuộc gọi đến vẫn đổ chuông. H phải làm sao ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng gạt lên rồi gạt xuống lại, sau đó khởi động lại máy xem có bình thường chưa ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.3018,
      "id": "27297153",
      "field_search": "question",
      "question": "chuyển cuộc gọi sang số khác mình phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > điện thoại > chuyển cuộc gọi > Bật chuyển cuộc gọi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.284733,
      "id": "27311786",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ nghe gọi và lướt web thì dụng dc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 3 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.277205,
      "id": "19907541",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi.  Em dùng app zalo gọi video mà nó cứ tự tắt màn hình thì làm sao để hết ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy chỉ tắt màn hình khi gọi đàm thoại hay tắt màn hình và tắt luôn ứng dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.267824,
      "id": "28407278",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình kết nối điện thoại với loa Bluetooth, khi có cuộc gọi đến thì loa Bluetooth vẫn ho, vậy làm thế nào để tắt loa vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này là mặc định của máy nha bạn, bạn vui lòng tắt kết nối Bluetooth khi có cuộc gọi nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.20897,
      "id": "26768937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ip6 em mới mua mà có đoạn clip trên YouTube bình thường phát thì bị lỗi kh nghe được đến khi cắm tai nghe hay ghim loa thì nghe được. Cho em hỏi bị lỗi máy hay bị lỗi đoạn clip .",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.16021,
      "id": "31927650",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho hoi minh dùng 6s 16 GB khi nghe gọi có hiện tượng loa nghe như có tiếng rè rè. La sao ạ. Và pin tự dưng tụt giảm đột ngột khi may k hoạt động",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.118872,
      "id": "17834334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip7 có ghi âm cuộc gọi ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm iphone 7 hiện tại chưa có ghi âm cuộc gọi bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.897827,
      "id": "22616501",
      "field_search": "question",
      "question": "LÀM SAO MÀ MÌNH GỌI CHO NGƯỜI TA ĐƯỢC MÀ NGƯỜI TA GỌI CHO MÌNH LẠI KHÔNG ĐƯỢC Ạ . Ad giúp với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn muốn nói đến là gọi điện thoại thông thường hay gọi qua ứng dụng nào nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.825207,
      "id": "20362416",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng lumia930sao không gọi được video các bạn kể cả f cũng không gọi được ,Mình dùng lumia930sao không gọi được video các bạn kể cả f cũng không gọi được",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này rất tiếc windownphone không hỗ trợ gọi video call trên mạng xã hội như facebook, viber, zalo... bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.795706,
      "id": "28300713",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 32gb có ghi âm cuộc gọi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Các dòng điện thoại iPhone thì đều không hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.739233,
      "id": "30458142",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự nhiên bị mất âm thanh là sao vậy,gọi không đổ chuông,nghe nhạc hay vô YouTube xem phim đều mất tiếng không có âm thanh gì là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử bật công tắc cạnh trái máy đã được bật lên chưa anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.696037,
      "id": "23555965",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em sao gọi video messenger nói người ta không nghe v, e chỉnh tất cả liên quan đến mic r",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng Messenger đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại sau đó kết nối với 1 mạng wifi ổn định sau đó thử lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.522318,
      "id": "28259456",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cảm biến ánh sáng với cảm biến nghe gọi cùng vơi nhau k ạ. Máy a cảm biến ánh sáng vẫn bt nhưng gọi thì ko tắt màn",
      "answer": "Chào bạn, Cảm biến ánh sáng và cảm biến nghe gọi là 2 cảm biến khác nhau ạ, bạn thử giúp mình khi nhận cuộc gọi hoặc thực hiện cuộc  thì bạn dùng tay hay vật gì đó che cảm biến lại xem màn hình có tắt không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.463034,
      "id": "31077991",
      "field_search": "question",
      "question": "E bật hết rồi nhưng ko đc gọi điện cho người khác thì vẫn đc,E bật hết rồi nhưng ko đc gọi điện cho người khác thì vẫn đc",
      "answer": "Chào anh,Với lỗi này thì anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó anh khởi động lại máy xem có được chưa anh nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của anh trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, anh có thể yên tâm!Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.367435,
      "id": "21681381",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào Ad, làm ơn cho tôi đặt câu hỏi. Chiếc iphone 6 của tôi, khi có cuộc gọi đến, nhạc chuông chỉ kêu 15 giây rồi tự tắt. Tôi không biết làm thế nào. Chiếc iphone khác khi có cuộc gọi, nhạc chuông đổ gần 40 giây mới ngắt. Làm ơn hãy giúp tôi điều chỉnh !",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.304117,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao em sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng khi mới mua về thì chỉ đầy 54% mà k đc 100% là bị gì vậy? khi rút ra cấm sạc lại thì vẫn vô pin bình thường? liệu có bị chay pin hay không? không biết điện thoại có bị gì không nữa 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạnn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào nhanh hơn và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.263414,
      "id": "21976991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em muốn mua dòng máy vừa nghe gọi tốt chơi game nặng ít lag giá tầm 6triệu thì máy nào ok nhất ak",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo  OPPO F1s [17] 64GB xem sao anh nhé. Sản phẩm có hiệu năng hỗ trợ có thể chơi game, nghe gọi tốt đó anh. Anh có thể xem sản phẩm  nhé.Thông tin đến anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.16676,
      "id": "20187842",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua ip 6 của TGDD nhưng điện thoại k đổ chuông khi có cuộc gọi đến dù đã cài đặt âm thanh mà k được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nhìn nút công tắc âm thanh bên hông trái của máy có gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là có âm thanh lại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.115475,
      "id": "20630579",
      "field_search": "question",
      "question": "E sài iphone 6 lock..mà kiểm tra tài khoản *101# ok thi hk được?máy cứ thực hiện cuộc gọi như bình thường và không kiểm tra được?",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này là do máy của bạn là máy bị lock nhà mạng, nên việc có sửa lỗi kiểm tra  tài khoản và nạp tiền được hay không còn tùy thuộc vào phôi sim ghép, nếu như bạn sử dụng loại sim ghép cũ thì không có tính năng sửa lỗi đó, bạn nên mang máy đến nơi mua hoặc những cửa hàng có kinh doanh sim ghép để ghép lại phôi sim ghép đời mới hơn, sẽ có tính năng sửa lỗi để máy iPhone của bạn sử dụng giống như máy Quốc Tế nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.08832,
      "id": "22051855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cập nhật 11.0.1 vào sao nó bị giật giật, Zalo thì gọi k thấy giao diện gọi mà nghe thì đổ chuông ngay bắt máy nghe Nc binh thường, dọc báo thì tự thoát ra ngoại màn hình ln. Noi chung dt k mn Sài nữa đó. Máy e bị gì giờ làm sao anh?",
      "answer": "@Tâm: sao k Tl dùm tôi zay",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.96115,
      "id": "18647101",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghía la máy vân có sóng của nhà mạng gọi đi vẫn được gọi đến lúc nhận được lúc ko trong khi đó máy vẫn có sóng bình thường.gọi lên nhà mạng báo kiểm tra dịch vụ vẫn bình thường",
      "answer": "Chào bạn, Với trường hợp của bạn có thể cung cấp điện thoại bạn đang sử dụng là iPhone Quốc tế hay iPhone Lock vậy ạ?Bạn hãy thử tắt nguồn điện thoại , vệ sinh ở mặt SIM sau đó bạn gắn vào khởi động lại điện thoại , bạn có thể thử dùng 1 điện thoại khác gọi vào vài lần xem có cuộc gọi nào không liên lạc không được không bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.958145,
      "id": "28384067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua cái iphone 6s 32G, gọi video skypy, zalo thấy hình không nghe tiếng. Đem lại thế giới di động bảo hành, xong đem về sử dụng gọi skypy, zalo thì thấy hình nghe tiếng mà toàn là tiếng rè rè .... Chả nghe được gì. Chả biết mấy anh thế giới di động làm kiểu gì luôn.",
      "answer": "Chào anh,Em rất xin lỗi về trường hợp của anh. Anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh được không ạ ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.939074,
      "id": "24704207",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quay video thì bình thường nhưng mà chọn quay slo-mo thì màn hình bị giựt ,quay time lapse cũng bình thường k sao. Cho e hỏi bị sao v ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.92646,
      "id": "28839844",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang sài 6s plus đang chơi game nghe tiếng bình thường tự nhiên nó mất tiếng và chuyển sang chế độ tai nghe mà trong khi đó mình không cắm tai nghe",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.904299,
      "id": "22050316",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao ip6 của tgdd lại bị lỗi chung là khi gọi video bằng mesenger hoặc zalo đều bị lỗi mic .. nói người khác k nghe chỉ nghe rè rè .. thấy rất nhiều bình luận hỏi về vấn để này",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng cập nhật zalo lên phiên bản mới nhất xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.806528,
      "id": "19347489",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút cảm biến gần camera trước cho minh hỏi sao cuộc gọi nhỡ tới ko báo sáng",
      "answer": "Chào bạn, Cảm biến này là cảm biến tiệm cận giúp máy tắt màn hình khi nhận cuộc gọi để điện thoại gần tai chứ không phải đèn led thông báo nên không sáng được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.775852,
      "id": "30425114",
      "field_search": "question",
      "question": "A oi cho e hoi tai sau dien thoai e nguoi ta gọi nói chuyện bên kia nghe nhỏ qua la tai sau a",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em tắt nguồn khởi động lại máy và thử với nhiều số liên lạc khác xem có bị tình trạng này không ạ, khi thực hiện cuộc gọi thì anh giúp em tăng âm lượng mức cao nhất xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.69712,
      "id": "28054765",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có ghi âm cuộc gọi k qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone thì không có hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.673986,
      "id": "30672946",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hoi. Minh mua dong dt nay minh co the cai nghe lén cuộc gọi được k ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc sản phẩm  này không hỗ trợ chức năng nghe lén cuộc gọi chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.671799,
      "id": "18293748",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tí ạ..máy em ý,họ gọi tới chuông vẫn bt..mà giọng nói nữ nào nói vài tiếng rồi xong..là sao vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa hiểu rõ thông tin trường hợp lỗi của bạn. Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.667694,
      "id": "18089865",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quay phim camera sau thì âm thanh bình thường còn khi quay phim camera trước thì không có thu đc âm thanh chọc em cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.657696,
      "id": "21480425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào để ghi âm cuộc gọi trên iphone 6s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.574928,
      "id": "21178482",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt của e có người gọi đến lại không nháy đèn sau vậy ad?chỉ giúp cài đặt với ạ,Sao đt của e có người gọi đến lại không nháy đèn sau vậy ad?chỉ giúp cài đặt với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể kiểm tra thiết lập  nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.523643,
      "id": "21253367",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi khi iPhone 6 để lẻ chế độ 3 hoặc 4G thì sóng điện thoại để nghe gọi chỉ có khoảng 2 hoặc 3 vạch. Nhưng khi chuyển về 2G thì sóng điện thoại ít nhất cũng 4 vạch là ntn vay?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này vì đường truyền dữ liệu với băng thông 3G, 4G khu vực anh đang sinh sống yếu nên sóng chỉ 2-3 vạch nhưng với băng thông 2G mạnh hơn nên có thể sẽ đầy vạch sóng luôn đó anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.473225,
      "id": "30920103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này bật tiết kiệm pin, chơi fb, youtube, nghe nhạc, nghe gọi, thì pin xài được bao lâu.",
      "answer": "Chào anh Dạ với nhu cầu sử dụng của anh ở trên thì sản phẩm  này có thể sử dụng liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tùy vào thao tác khi sử dụng, tác vụ của máy và tình trạng máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.399727,
      "id": "21876605",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao máy e vào youtube xem nó bị rè rè, còn nghe nhạc hay xem phim bên ngoài thì bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn Khiêm,Trường hợp này có thể là do video bạn đang xem có chất lượng âm thanh không được tốt. Bạn thử xem nhiều video khác nhau xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.282282,
      "id": "21558008",
      "field_search": "question",
      "question": "Add giúp mình với, IP 6 của mình lắp sim mobifone dùng bình thường gọi đi gọi đến, tự nhiên người khác gọi cho mình toàn thuê bao trong khi sóng vẫn có và mình thực hiện cuộc gọi đi vẫn được. mình đã thử lắp sim viettel sang máy iphone và dùng bình thường ko vấn đề gì, sau đó mình lại lắp thử sim mobi sang thì vẫn ko được, mình đã tắt nguồn khởi động lại máy vẫn ko được. Sim mobi mình lắp sang máy khác vẫn dùng ok. vậy là lỗi gì add nhỉ. Tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt> không làm phiền (biểu tượng hình mặt trăng) > kiểm tra xem nếu đang bật thì tắt đi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.260372,
      "id": "21238560",
      "field_search": "question",
      "question": "sao tôi cài nhâc chuông rồi mà cuộc gọi đến k có chuông",
      "answer": "@Khang Hiếu:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.225351,
      "id": "27004193",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Đt em vừa mua đc một tuần thì ,sạc lúc đầu thì vào điện nhưng khi rút ra cắm lại thì k vào nữa , khoảng 30p sau khi khởi động lại máy thì mới vào. Lần nào cũng như vậy . Thì có đổi lại máy đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu lỗi đó là lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ đổi cho anh ạ, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra máy giúp anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.211584,
      "id": "28339533",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone không có cài nhạc chuông cuộc gọi từ 1 bài hát trong bộ nhớ à",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo và thao tác theo hướng dẫn tại để cài nhạc chuông ngoài cho máy nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.189186,
      "id": "30195568",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi iphon 6 có chức năng khi thực hiện cuộc gọi đi thì mình cài trong khoảng thời gian mình muốn tự động ngắt cuộc gọi có được không? ( 10 phút chẳng hạn )””Nhờ QTV hướng dẫn mình dùm. Xin cám ơn.",
      "answer": "Chào anh Anh tải ứng dụng Call Data Time Monitor  , sau đó anh tham khảo hướng dẫn  để cài đặt xem được không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.051432,
      "id": "20264485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sử dụng đèn flash cho cuộc gọi có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sử dụng đèn flash vẫn không ảnh hưởng gì đến máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.020493,
      "id": "19348949",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến ở camera trước sao ko sáng khi có cuoc gọi nhỡ add",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 không có LED thông báo nháy khi có cuộc gọi nhỡ bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.977064,
      "id": "21581615",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà không muốn nhân viên gọi về gia đình thì được không",
      "answer": "Chào anhRất tiếc khi tham gia trả góp thì công ty tài chính sẽ gọi xác nhận cho người thân anh nha, nếu anh từ chối cung cấp Thông tin này thì tỉ lệ bị từ chối khá cao ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.960793,
      "id": "28898520",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút ạ? e chuẩn bị mua sim Gogo và sim v90 4g bên mình ý, thì những số ý vẫn nghe gọi vẫn bình thường ạ? chỉ là sim chuyên về 3 vs 4g thôi ạ? và qua 15/9 này 11 số có về 10 số không ạ !!!",
      "answer": "Chào anh!Dạ sim gogo và v90 vẫn nghe gọi bình thường nha anh. Trường hợp chuyển đổi từ 11 số thành 10 số anh vui lòng liên hệ nhà mạng để được hỗ trợ thông tin chi tiết nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.891945,
      "id": "28763357",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn. Iphone 6 của mình ai gọi tới thì đổ chuông nhưng không hiện lên màn hình. Giờ phải làm sao bạn",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì nếu anh mua tại Thegioididong.com anh có thể mang  sản phẩm đến Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ anh cụ thể ạ,Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.85859,
      "id": "22960383",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx399299 admin gọi lại giúp em nha",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thông tin gì cần hỗ trợ vui lòng phản hồi em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.857891,
      "id": "21939704",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy minh co cuộc gọi đến k có cảnh báo đèn led ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED để cảnh báo > bật lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.84322,
      "id": "27783769",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Viber e gọi đi nước ngoài ko đc vậy ad gọi nó ko vô Viber mà vô điện thoại thường",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì người bạn gọi có sử dụng viber và có đang online không vậy, lưu ý là người đó cần sử dụng viber và cũng đang online thì mới gọi được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.819687,
      "id": "22331962",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị oi cho e hỏi máy ip của e gọi zalo k truy cập dc micro là sao ạ. Gọi cho số điện thoại thì rè rè. K nge gì hết",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - quyền riêng tư - chọn Micro - chọn cho phép zalo rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.778942,
      "id": "30634531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình xin số fecrit gặp trực tiếp nha mấy số tổng đài hỗ trợ xxxx9333888 không gọi được toàn nói bấm sai thôi rõ ràng trong khi nghe bấm phím ,Cho mình xin số fecrit gặp trực tiếp nha mấy số tổng đài hỗ trợ xxxx9333888 không gọi được toàn nói bấm sai thôi rõ ràng trong khi nghe bấm phím",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Anh có thể liên hệ với FE CREDIT theo số 028 39 111 555 anh nhé !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.776596,
      "id": "24144716",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone6 được 2 ngay. nhưng không hiểu sao khi nghe điện thoại loa rất nhỏ.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn đàm thoại bạn bấm phím âm lượng lên mức cao hơn xem âm thanh có to hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.77053,
      "id": "28225982",
      "field_search": "question",
      "question": "vì sao iphone 6 của tôi luôn mặc định tự động bật loa ngoài mỗi khi tôi chấp nhận trả lời các cuộc gọi đến",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.76223,
      "id": "29899345",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu ip6 chỉ dùng để nghe gọi thì pin có trụ được 1 ngày k ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ nếu chỉ dùng để nghe gọi thì có thể dùng được 1 ngày hoặc hơn ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.759825,
      "id": "31585227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em mới lên IOS 12.1.1 thì gặp hiện tượng là cắm sạc dự phòng k vào ấy ạ, trong khi sạc nhưng điện thoại khác thì bình thường, có thể chỉ em cách khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.746664,
      "id": "18390758",
      "field_search": "question",
      "question": "phiên bản này lúc có cuộc gọi sao đèn flash k nháy sáng à",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Trợ năng - Đèn Led để cảnh báo - ON là được bạn nhé .Bạn lưu ý tắt chế độ nguồn điện thấp , tắt màn hình , sạc đầy Pin thì đèn flash mới nháy sáng được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.74629,
      "id": "20736750",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua máy đk mấy hôm.em cài đặt khi có cuộc gọi đến đèn led nhấp nháy.cài rồi mà k đk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể kiểm tra lại thao tác như sau nhé: cài đặt- cài đặt chung- trợ năng- đèn led để cảnh báo- bật- khởi động lại máy.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.686642,
      "id": "22875954",
      "field_search": "question",
      "question": "Kỹ thuật viên cho em hỏi. Pin của e dùng ntn liệu có phải là yếu không ạ. Ip6. E chỉ nghe gọi fb zalo và you thôi ah. Không chơi game",
      "answer": "@Phụng: giải đáp giúp e",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.458841,
      "id": "20645480",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi ip se của em tự dưng loa đễ im lặng thì k sao nhưng mỡ loa là bắt đầu kêu è è rất lớn khi restore lại thì lại bình thường v máy em bị j ạ máy bão hành TGDD còn 2th chính hảng còn 11th  mong ad trã lời",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy nha bạn. Bạn cần thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây bên mình sẽ kiểm tra và hỗ trợ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.450108,
      "id": "25354069",
      "field_search": "question",
      "question": "Cài rồi s gọi vẫn không nháy",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn có thể thông tin lại rõ hơn về vấn đề bạn gặp để mình hỗ trợ bạn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.443615,
      "id": "28876329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 nhưng khi chơi game được một lúc thì máy nóng lên, cho em hỏi tại sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chơi game là tác vụ nặng, và máy được thiết kế bằng kim loại nên sẽ nhanh nóng lên là điều bình thường tuy nhiên không ảnh hưởng gì đến máy bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.387054,
      "id": "23711860",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s của m chạy ios 11.1.1 bị lỗi ko nháy đèn LED khi có cuộc gọi, có cách xử lí ko",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn cài đặt rồi mà chưa được thì bạn thử khởi động lại máy xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.371998,
      "id": "22108644",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thể gọi vào xxxx128894 tư vấn giúp mình được không",
      "answer": "Chào anh,Em đã nhận được số điện thoại của anh, bên em sẽ liên lạc với anh trong 30 phút nữa nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.311634,
      "id": "29877223",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi Iphone không có đèn báo khi sạc pin, không có đèn báo cuộc gọi nhỡ hay có tin nhắn à? Trong các đời Iphone từ truocs đến nay có máy nào có các đèn báo như nói ở trên không?. Cám ơn",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc vẫn chưa có máy nào có đèn led thông báo như trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.310745,
      "id": "29915395",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32gb có đèn led thông báo tin nhắn hay cuộc gọi nhỡ ko ad",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc điện thoại  này không có đèn led thông báo ở phía trước như điện thoại  Android anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.257439,
      "id": "17857609",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào ghi âm cuộc gọi trên iphone không QTV.nếu có xin hãy hướng dẫn cụ thể.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có cách nào ghi âm cuộc gọi cho iPhone bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.23272,
      "id": "29249574",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình họ gọi đến với tin nhắn mess không có âm thanh thì làm sao để bật lên ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía màn hình máy,sau đó thử lại xem máy có âm thanh chưa bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.208809,
      "id": "26956725",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ip6 32g chỉ nghe gọi thì thời gian sử dụng pin trong bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 4-5 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.150717,
      "id": "23527666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em khi quay slow motion thì đoạn viedeo bị tối không thấy gì cả là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.103298,
      "id": "28170893",
      "field_search": "question",
      "question": "với các tác vụ cơ bản như nghe gọi, fb, lướt web,... thì máy xài mượt trong 2 3 năm không qtv ?",
      "answer": "Chào anh!Dạ với nhu cầu cơ bản của anh thì máy đáp ứng tốt nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.064398,
      "id": "21855125",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim em mới mua sao vừa gọi cái nó tắt liền vậy",
      "answer": "Chào chị Ân, Chị kiểm tra xem sim còn tiền trong tài khoản không ạ, có thể hết tiền nên không gọi được tiếp đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.03102,
      "id": "20725784",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu lướt web, xem phim,chơi game, nghe nhạc, gọi điện, lên 3G, wifi được một lúc thì máy sử dụng được bao nhiêu tiếng ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB nay nếu bạn sử dụng cho các tác vụ trên cùng lúc thì khoảng 4-5h là hết pin nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.980938,
      "id": "22932657",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào có hàng về vĩnh yên vĩnh phúc có thể gọi cho e qua sđt này đk k ạ xxxx252811  Em cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Anh đã đặt hàng chua vậy ạ,  nếu chưa thì anh vui lòng để lại phản hồi để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của anh từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.979424,
      "id": "30969038",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 em do rớt nhiều lần nên nó xảy ra tình trạng liệt cảm ứng. Có khi đang sử dụng bình thường thì không bấm đc nữa nhưng bấm nút home nó vẫn hoạt động. Nó tự chạy lung tung trong khi em ko chạm gì vào màn hình. Vậy khi em đem ra tgđd có được bảo hành hay đem đi sửa ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dung và đặt lại sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không chị nhé. Lưu ý khi khôi phục cài đặt thì chị cần phải sao lưu dữ liệu và thoát tài khoản icloud hiện tại chị nhé.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.953304,
      "id": "19018268",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao loa ngoài của messager của em nói cho bên kia k nghe đc v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử dùng loa trong xem có nói chuyện được không bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.95191,
      "id": "22109624",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi chút về s8+ - danh bạ của em có vấn đề vd: sdt của a trai em lưu là anh trai nhưng khi số đấy gọi đến ko hiển thị anh trai mà là tên khác thì bị ntn ạ ad tự vấn giúp e",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.938469,
      "id": "23868260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, máy em của nhà mạng CH thì sử dụng như mấy máy kia không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Ký hiệu CH ở đây là hiển thị cho biết sản phẩm được xuất xứ từ thị trường Trung Quốc bạn nhé, và nếu máy là sản phẩm quốc tế thì sử dụng bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.870962,
      "id": "24223940",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi! Máy của mình tự xoá cuộc gọi đến cuộc gọi đi và cả tn sms! Rồi cả những phần ghi nhớ cũng clear sạch sẽ là nên! Có cách khắc phục ko? 6 16gb",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có sử dụng chung tài khoản iCloud với 1 điện thoại iPhone nào khác không bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.80251,
      "id": "27407203",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em lướt web bình thường , nhưng khi vào app store tải ứng dụng cực chậm , wifi mạng vẫn vậy ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.778597,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi ip6 của em mới mua về mà không có sạc 8 tiếng lần đầu thì có bị gì không vậy Qtv?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua máy iPhone về thì anh không cần sạc trong 8 tiếng đâu ạ và không bị gì đâu anh nhé. Khi nào gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.769634,
      "id": "20599301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone đèn led khi có cuộc hay Thoòng báo mà không nháy là do sao qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > Đèn led cảnh báo > Bật lưu ý bạn phải tắt màn hình thì đèn flash mới nháy nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.671621,
      "id": "30531642",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt of e chơi free fire tự dưng bị mất tính năng giao tiêp với đôg đọi trong khi mik van bật. Có thể nghe dk đd noi nhưng e noi thi dd k nghe dk. Các cuộc gọi ngoài thì vân bt. Ad cho e hoi nguyen nhan nó bị như vạy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trước tiên thì anh thử xóa game đi, rồi anh tải game này và kiểm tra lại xem còn tình trạng như vậy không nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.650219,
      "id": "21195770",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 thường e mới mua bây giờ tự nhiên k có chuông chỉ rung khi có cuộc gọi đến.mà âm lượng và nhạc chuông vẫn ở chế độ chuẩn như vậy là như nào ạ.rm cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem bên cạnh máy có 1 nút gạt - bạn gạt nút này lên rồi kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.632238,
      "id": "18198780",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mua bên tgdd bây giờ có người gọi đến ko có chuông iphone6",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, nếu tình trạng trên xẩy ra thường xuyên. bạn vui lòng khôi phục cài đặt gốc để máy được ổn định nhé. Để khôi phục bạn thao tác các bước như sau nhé:  Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dung và cài đặtLưu ý: Trước khi khôi phục bạn nên sạc đầy Pin, thoát iCloud trên máy và sao lưu lại thiết bị vì khi khôi phục cài đặt gốc sẽ mất toàn bộ dữ liệu VD: Danh bạn, tin nhắn, hình ảnh.... Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.63186,
      "id": "17679541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd gọi e làm gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ cám ơn anh đã để lại thông tin em sẽ gửi lại thông tin này đến tổng đài để họ kiểm tra và liên hệ lại anh sau 5 phút để hỗ trợ mình nhé.Chúc anh nhiều sức khoẻ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.575924,
      "id": "19456977",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi em đang dùng 1 em 6 mà nút home bị nứt nhưng cảm biến các thứ vẫn bình thường thì mong cho em hỏi là chỉ nứt mặt kính thôi đúng không ?",
      "answer": "Chào bạn,Vẫn chưa biết được bạn nhé, bên mình cần xem sản phẩm của bạn rồi mới biết nha. Trong trường hợp này bạn vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên mình để được bên mình kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất bạn nhé.Thân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.535856,
      "id": "22805799",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn cài nháy đèn có cuộc gọi và tjn nhắn đó ad cho iphone",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn led để cảnh báo > bật bạn nha.Bạn lưu ý là tắt màn hình thì đèn mới hoạt động bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.517597,
      "id": "20588797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e bật âm thanh khi có thông báo instagram, facebook nhưng sao ko nghe tiếng ạ?  Là do máy hay do ứng dụng ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.502672,
      "id": "23732990",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là iphone 6 e đang sài bình thường . Tự nhiên bây giờ ai gọi cũng không rung . Bật im lặng cũng không rung . E đã thử tắt nguồn mở lại vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > Âm thanh > bạn bật Rung khi đổ chuông và Rung khi im lặng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.425777,
      "id": "20831276",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là tại sao khi em sạt đt iphone và ipad khoảng 10-15phut thì cụt sạt lại nóng vậy??",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại và máy tính bảng khi sạc thì máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút do quá trình chuyền từ điện xoay chiều thành 1 chiều sạc vào máy nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.405695,
      "id": "27233184",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lỗi 1 số tên trong danh bạ không hiện lên biểu hiện facetime nên không điện facetime được. Trong khi số dt đó điện facetime cho mình thì mình vào nhật ký điện facetime lại thì ok. Trường hợp này phải làm sao KTV hướng dẫn giúp. Cám ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chỉ có liên hệ nào cũng đang dùng iPhone và đã kích hoạt facetime thì bạn mới gọi được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.350096,
      "id": "31275967",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho tui hỏi ip 6 sao mà khi quay video bằng came trước lại k thu đc tiếng vậy.cả messeger cũng phải kết nối vs tai nghe mới nhận đc giọng nói của mình ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.344385,
      "id": "30400534",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm cách nào để điện thoại có cuộc gọi là vừa đỗ chuông vừa rung luôn chứ sao điện thoại mình toàn đỗ chuông chứ không rung",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > âm thanh > rung khi đổ chuông > bật lên bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.330082,
      "id": "24521885",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. cho e hỏi e cài đặt đèn sáng khi gọi đến sao lúc có đèn nháy sáng lúc ko a?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.272884,
      "id": "26605610",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn lưu danh ba từ số gọi đi hay gọi tới từ máy mình làm sao , mò hoài mà ko lưu được",
      "answer": "@Phong: IM RU VẬY QTV",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.121384,
      "id": "27966766",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi sao màn hình ip6 của em khi bóp vào góp phải màn hình bên phải loa nó phát ra tiếng kêu vậy ạ? Có hư màn hình không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đối với trường hợp này do mình không trực tiếp kiểm tra máy nên chưa xác định được chính xác tình trạng của bạn, bạn có thể dành chút thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và nếu trường hợp máy bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ cho bạn nhé.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.112812,
      "id": "30539144",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Iphone 5s của em dùng mạng Viettel mà người ta gọi lại chỉ đổ chuông khoảng không quá 10s là tắt chuông rồi, làm em chưa kịp nghe máy luôn á! Có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cuộc gọi đến nào của anh cũng được người gọi phản ánh như trên hay là chỉ bị trên một vài liên hệ thôi ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}